跳閘好爽

各位巴絲真係唔使驚
都冇人會理你

明天繼續

黨鐵正仆街

【對準政權】只要跳閘一年，黨鐵損失240億，港共政府損失180億

想跳閘既睇下

港鐵職員沒有告訴你的事

好

ok

唔跳唔知身體好

粉紅衫同反光衣係咪無得搞

都真係幾爽